[Switch]集合啦！動物森友會｜一星期一度大頭菜交易所（6）皮乜鬼王子炒到燶

如題

有機第三期

高機率三期，但係商戶聽日要升級，有d頹左

可唔可以SHARE你圖中既網比小妹

我搵到個網了
唔該晒

新手
請問用邊個大頭菜預測app or網好

又到星期一 $67

有冇ching有高價？

星期一，定啲嚟

留名

新手留名
想問下有無高價
今日賣唔出實蝕到仆街

係咪有第個都叫皮xx王子

有冇bro打有500以上大頭菜價，可以比機票入島

唔緊要啦你咁出名我地一定認到你，唔會認錯人

點解會咁

全部人都知你唔見咗個camp

molamola

請問係咩app?

未至於咁快打定輸數既

唔該

睇下我先

523
有咩方法可以幫到大家

開個島比我地賣一賣

今晚黎得唔得
放低傢俬

開密碼？
排隊出入好痛苦
定我add 人？

求加

用turnip exchange

求add

用 開私人島排好似冇咁痛苦 唔洗撞出撞入

thanks

同油價一樣

2911 3834 4994，求加

5342 4037 4917
想要乜有乜
求放

4689 9086 9297 求加

Please help me 求加

8145 4843 4607 求加

599755119785求加thx

唔開po

Oh 我唔知呀！ sorry!

估唔到依邊都會...
無睇朝早大頭菜係咪會死

求開島

買入90
80,86,133,273
係咩型

我想過黎買你有冇咩要

你今個禮拜273最高

273 似係今個星期嘅頂

要今日賣

我估緊3期
無睇今日朝早
唔知係聽日朝早定係晏就高價

巴打係add人定開密碼？
收唔收入島費？想走4轉

我係上面523條友
晏啲開turnip exchange
我 add 唔晒咁多人

想排得返40蚊

唔該巴打

請問大約幾點開？因為我要返工

thx

想問下呢 其實入面啲魚係咪隨機生成 冇概率計
試過一日釣7條皇帶 又試過成日一條都釣唔到

謝謝

Sorry覆錯

我一條都未釣過

所以真心想知
你努力刷下應該釣到嘅
尋日釣成日釣一條
但有時就好易就有一條

排

排唔排得🤔❓

要今晚先開得

一金, 係一粒金礦石?

ching今晚入得唔得

唔該晒巴打 比一次金走幾轉得唔得

得，無所謂啦

需要跑4轉
未放工 今晚有隊排嗎？

好多謝你

Queue is locked

開密碼 可以擺底個金牛座浴缸比你

排到我但入唔到 我id係L字頭

好似排唔到，可唔可以tg

想租500以上嘅島賣菜要走20轉左右
每轉分返99000x2畀你

斷左

排到我入唔到

我都禁緊PW 入唔到

未賣就斷線。。。？？？

我想問turnip.exchange D人講10NMT 係米遮係10萬鈴?

閂左島重開緊

10張機票

THX 巴打

想賣兩轉 第一轉俾兩張機票 第二轉俾兩金 ok? R字頭

頭先入咗島，而家變排15

巴打我要走2轉 寄金比你得唔得

請看#133

機票得唔得

排緊，唔該巴打

Sorry 但呢個網好撚難用開唔番個台仔網黎入

[/member] 7293 3868 3885 b字頭，幫幫忙 [/member]

係咪開住佢等就得 refresh左次即刻斷線宜家排25

想問係一金加廚具？

[/member] 7293 3868 3885 b字頭求加 [/member]

師兄 夜啲仲開唔開

唔緊要，我要走2~3 轉，陣間計個discount

Yes

除左turnip exchange有冇其他網推介🙈

屌做左表情撚

都係唔得

仲會唔會開

點解寫住queue is locked嘅 未用過

可以黎多轉嘛？

一金 或 廚具

sure

排到頭5名都入唔到

出左密碼 禁一下自己閂左
垃圾網頁

想知係每走一次一金定一金可以走幾轉

多數係每次

大家都好想要金,我今日手快快俾錯金隻動物好撚慘

無計嫁

點解搞咁耐 賣完就走就搞成20分鐘既

俾多次個tg id 去queue 度，miss 咗

排到個code入唔到

我都miss咗

舊code黎？

tg消失得太快啦 睇唔切

嗰tg好快就冇咗copy唔切

$568，商店一出機場就會見到

同問排唔到

頭先排到turnip exchange嘅睇睇個post, 係入面 Po左條tg channel link， 用turnip exchange用到我煩

係咪刪咗啦排唔到隊

見到出左幾次都copy唔切

嗰grp好似入唔到

癲 已經50人等緊

#57

我應該走幾轉 有冇咩手信想要

唔該島主但用code入左幾次都唔得 想問係咪full左人

仲有幾多個係我果度排緊643 turnip queue

Tg code 冇咗？

我而加係
You are #4 of 9 in the queue.

我入咗gp, 唔見咗個島code

今晚得唔得？大約8點

你tg link?

入唔到tg

扮工中LM

排緊第6 入左tg grp但見唔到code
不過見到島主好忙 我可以等下的

廚具啱唔啱

可以啊 no pressure

排排下冇左既?

請問今晚開嗎？

有人一入就斷左

新link 已滿？

絲打我寄俾你得唔得 我啲菜啱啱一轉塞滿左位

我果邊斷咗，3:30新link重開

有俄羅斯套娃DIY..可以嗎

咁要加好友 你留code比我啦咁

Full左未

你係光頭仔？我關咗門宜家 你等陣

斷左線入唔到....

玫瑰啱唔啱

就快開新round

x2 排到我先入唔到

係咪閂咗啦
搵唔到你嗰島

排到第一個入唔到

殘體注意..
如果想固定家具樹同蜂巢,可試下

等你diy流水麵有無

=.= post 錯

+1

有冇tg ？ 我俾返新code你？

可唔可以比埋我 我擺低張機票
Tg id KFC218

仲有冇

搞掂，唔該巴打

今晚可否再開 ？miss 左

新手想問要放低啲咩？

好多謝你啊

已加

會放低傢俬

隨意，可以唔駛

今晚開唔開

見到 但我未入到

陣間加你

好似好多人排緊

有啦 比其他啦

可唔可以走兩轉

已經排緊

想問有冇話幾時閂 排到40

點睇自己排到幾多

加油

上面會有寫你係#第幾個

入唔到黎

係咪又刪咗啦

一入就斷左線

開島試試用呢個
個人認為好過turnip Ex.
Tutnip Ex 成日都排排下排唔到
利申：turnip 排過兩次 兩次都排唔撚到

想嚟

仲要走多2轉

仲開唔開 排ahhhh

隔離個時間係點解？ 條友用左幾耐？

滿咗人

第三次都入唔到

朋友在忙 入唔到

Added

我六點收工 到時仲會唔會有人開大頭菜場？
返工玩唔到

Sor

3轉都入唔到..期待下一轉

手動係麻煩D

開咗啦

可以走兩轉?

仲有冇？

辛苦絲打.都係入唔到會繼續努力

有無咩想要？ add fd 寄俾你ok

入唔到既~~~

係啊 多謝你 仲要賣嘛？

開咗！！

開咗

到時搵我開比你

你入島未？

可唔可以預埋我

都係朋友在忙..入唔到你會唔會再開？

絲打你島係咪太多人，我入唔到
同埋我得一個位，淨係拎到一棵異色花

未關門啊 有人入緊 你再試下？

唔緊要啊

希望大家都上島！

入到喇

即刻關門先

日日去外島都落大雨
人都sad埋⋯⋯

絲打一陣會唔會再開?

會 開咗話你知

我都返工
預埋我呀

2 轉ok 的

唔該絲打

冇問題

絲打又係我呀我又入唔到
你再開話我知

仲係呢個嗎？帶星星碎片俾你

Come on

係呢個

已關？

係咪斷咗網

唔該你 想我帶乜手信俾你？

唔該絲打 如果想走多轉，得唔得呀？

入唔到今晚會再開嗎？匿咗喺office廁所太耐要出返去了

有code入左3個字仲未入到係咪正常

tg: yiu0729

排到第7hang機黑左mon
再入返排唔到

想問下仲開唔開

我都想排埋呀, 都係要放工之後

多謝哂！
希望鐘意個日本廁所！

[/member]頭先炸咗 宜家FWP7X
[/member]

Sorry 宜家FWP7X

可以啊

冇既，打錯左？

我可以來？粉紅銀蓮ok ?
Thx!!!!!

好鍾意！
很感謝！

7咗tim唔記得set會員可見
個code冇用啦宜家
我陣間開過

好多人出入，試多幾次

643 ，想要 Formula/異色花/傢私/星星碎片
冇都得，隨心

我睇下完晒幾點先

手信放廣場度就得

好的..等你

有新密碼

絲打今晚開唔開？

有黑色粉紅色白合 巴打要幾多

宜家有新

用左AD BLOCK 入唔到turnip?

宜家可以啦 新密碼

入唔到既

可唔可以走4轉

佢話冇呢個島

我都入唔到，係咪冇加你？

佢話無

試多次？有時會神隱

我都入唔到

開埋今次

係咪㩒左朋友島密碼？都係無

可能short左..都係搵唔到個島

我都係

Set任何仁wo
可能short咗 都係唔得我就唔開啦

無呀

都係唔得，無緣

唔好意思啊大家
任天堂神隱咗我
應該暫時開唔島
如果有人放低咗野比我
又未賣到大頭菜同我講

邊個斷左

已重開

係咪無左

可以點入

same

絲打關左島未

大頭菜價400
想要貝殼家具/摸遊戲機，地燈，粉紅色家具

用返舊code入唔到？

巴打重開唔開想排隊

過左瀑布轉左向下

排隊 等我攞遊戲機plz

#16冇郁過

郁左

lock 咗

頭先排到彈左，用本身個code入唔到然後就比人踢左

想問下條queue點樣用？

直接比貝殻DIY你得唔得 拱門黎

咁可唔可以入幾轉架？
排一次入一次咁？

斷左！再開過sorry

㩒join就排得

我都係 排到第4

頭先排到 唔見個CODE彈出黎

25張機票
想搵580以上
單人服務

巴打我俾左地燈你未賣菜就斷左

想問咩叫“摸”傢俬？

我知我比翻你

果然係長崎入唔島

送俾你我想入得返啫，慢慢排緊

而家再入要等十九了，慢慢等再入

好驚又斷

係翻之前個位

賣左先比野我

收件傢俬入自己袋之後再放返落地，之後去自己部Nook機會搵得返嚟買~但DIY或某D NPC送既野摸完都買唔到~

新手 想問下點斷左就要重新排過？
斷左係指有人斷線？

想問仲會唔會開可以帶星星碎片

明白 多謝解答

擮左龍了，入唔返了

排緊
THANKS

你返嚟攞未🤣

機場走唔該(;´༎ຶД༎ຶ`)，-會斷線

仲排緊

排到彈左
本身到7

好sad

排到我嘅話有個code
咁個網點知我幾時搞掂 放位比下一個？🤔

要自己退隊

想排 請問會唔會在開

你咩名

頭先斷左線 收到我地燈嗎 我擺左雪糕前

使唔使攞返ಠ_ಠ

你tg我比密碼你入翻先

機票係咪放地下等島主執就得?

係

同問 頭先彈左

想排 今晚會唔會開？

唔使啊比你的

Thanks

有冇500 up 可以俾我走到5轉
會留返少少機票同寄返2件貴野俾你做下手信仔

教緊黃金甲
帶d特別野黎摸下
搖樹偷野者將被公開sw鞭屍

繼續招
菜價
550-580 20張
580-600 25張
600以上 30張

日文人已add
特別野冇咩…
兩粒星ok?

我覺得e度唔多人
但點解d大頭菜賣咁耐都未賣完

THANKS~~~~絲打

係咪有d人拎左code但無機係手

今晚應該唔開，如果彈咗可以加我tg比你入番

排到第三被踢

thanks bb

我可以黎嗎

咁都有負皮，出黎講喇唔好cc縮縮

頭先有人斷咗手快踢錯咗人，加我tg比你入番

我係你後一兩個

我排#13 就黎收工 可唔可以俾我入左先? 我淨係一轉

日文名イ開頭

added V字頭

今晚有冇人會再開場？未放工

頭先排到第四

謝謝巴打

係咪關咗島啦？頭先排到我，但佢話無法與對方的遊戲通訊

應該有人用緊手機

排左3個幾鐘點知預錯小小時間 5點9排到左
hold到6點先入會唔會比人屌

巴打未accept 我

排到但一直話滿左入唔到請問係咪會咁?

全部批曬

你係咪唔會再開場啦？！

係咪只可以一轉
我見statement一轉一機票
係咪可以行多兩轉

已加..

未關呀，再試下

師兄重會唔會再開t.t

我仲以為連登係清泉 而家原來都玩緊機票

啱啱add左你 t字頭

你留tg比我
我再搵你
比其他巴絲賣埋先

一直入唔到話滿人 斷左之後用密碼話搜尋唔到

岩岩走完一轉
唔該晒絲打

有 @yooyooyooyooyoo

可唔可以開返比我 ，被踢之後發現save唔到

還會開嗎請問

447 免路費

Clear cache

入左個房先

有張黃金牆diy卡同黃金餐具diy卡
本人興趣不大
有冇好黃金巴打有興趣？
想換太空野diy 卡
或者大頭菜有$500以上島主可找我

有無巴打有桃或橙我蘋果梨可交換

有桃同橙樹想換你果兩樣

我可以過黎賣嗎？

係咪可以過黎賣？ 99k係指？

爆晒啦⋯⋯入唔到

想知豬嘴係diy整出嚟定靠島民送

商店

10萬一次

痴線

差唔多啦...

thanks
勁想要唯有繼續等

已經低過市價

推一推仲有幾轉

你賣一轉都差唔多2百萬啦，算係咁

排兩轉
thx

排3轉

用turnip exchange
唔係好易斷

肉酸到

有無師兄580以上
可以借島跑10轉？分一成比番你
有興趣留個tg

師兄你個島真係好L多人tw thx

收工未啊

島主咩樣

有冇巴絲開場比我賣大頭菜
屋企有妹妹同流星雨報答

請問仲有冇巴打可以開場賣

其實我唔知有無比啱人島主 你有無人比完錢你跟住拍手

ce835578
447
隨心比

仲有上星期咩型

唔知道 第一次賣

咁你講下數據

你仲有買入價

咁幫你唔到,因為要自己個先個價計

ching夜少少得唔得？

ce835578係密碼搜尋？

仲有冇開

巴打 想入你島賣菜
SW-0206-3220-2063
K字頭

收工場已開
去Turnip Exchange度輸入呢個code就得

巴打幾錢

爸打重開但踢左我

433

只限舊人

433大頭菜
好似有人冇比到野就走咗
希望大家自律

巴打機票要？

唔該你先 我見你冇應所以賣左了
下次有機會再一齊玩

好啊

希望排到

thanks !!

thanks希望排到

排緊第6踢咗我嘅

開到十點

好多cd rom mon post

Thx巴打

岩岩斷左，召喚達達， 蘿蔔頭同卓xBB比fc我，我開朋友場

仲開唔開 頭先話寄埋傢俬比你嗰嗰黑人
諗住帶埋啲嘢比你摸

Added ur fc

開左朋友場了

巴打仲有冇得join
返朝九晚五 驚燶

放低fc我加你

巴打條隊唔郁嘅

可唔可以加埋我機票一張
6377 3137 6409

Karis小姐你冇留低任何野比我
其實一枝花都係心意
你咁樣太cheap

有無得Join

KEEP 住有人入呀

冇左條隊

想請問仲有冇得入
排緊第五名

巴打你咩樣？

就黎到

應該唔開了 個個都走好多轉 應該十點都未完

我是但掉左張機票係個孖辮人到希望個個係巴打你

係我

有冇巴打400up可以走轉 機票已準備好

同求

thanks巴打放低咗星星俾你

仲有冇位 兩張g票準備好了

thankS

add jor sorry岩岩掛住吹水haha

我岩岩開場都係，hi都冇hi句，仲要賣2轉

留名
希望會升 今日70

可以add埋我嗎

清埋d人先最多一陣我改時間比你地賣

仲開緊 你賣咗未啊

我買到一半冇左 可唔可以加埋我

可唔可以順手add埋 想走幾轉
已經準備好機票

真係好衰
玩個遊戲都要走精面
個人係零

求賣

Lock咗

唔該哂
我就係蘭絲洛ar

係囉個個入黎我都會hi ge
當我冇到，好hurt
人地好心益下大家，互相幫助ja

追post?我開咗係turnip exchange
不過就關門啦 10點

求賣400up
會放低一袋99900

Halo

有冇人係咁斷線

求加 帶機票黎 感激

求賣300up
Ot遲左收工賣唔出d大頭菜
好人一世平安

Last minute sale!

隨心比手信
433大頭菜

1030我開場改時間比大家賣
我d朋友未賣完

仲有無開，求加可帶機票

想入 會放低一袋99900

Close左？

想入

頭先爆咗
今次最後一次啦

入唔到

會帶機票 0914 6258 4306

帶機票 想入

機票 6982 6082 4223 thanks

Sorry 咁可能short咗

求加，會帶機票

我一嚟大家都走
cry jor

1494 7265 1810
會帶機票 求加

當地的朋友好像在忙
係咪姐係收皮

有，可等我一陣？

Full左

冇時間喇😭😭

斷左 賣完就變番冇賣到

同問
已準備2張機票

我都係 要重新賣過

弱弱一問..turnip.exchange嗰啲日期,時間係計我咃地區即時時間?
點解有啲係今日嘅朝早?
謝謝

請問仲有無呢？

我改左時間比係地賣唔知得唔得？
會唔會搞到你地d菜爛
勇者請入

開到1130

我都係第1次用咋
入去禁制排隊?

快啲賣完出返黎得唔得唔該哂

點用？唔係好明

想問一下，有冇妹妹摸，我可以帶啲傢俬過嚟俾你摸
唔該晒

禁join the queue
之後佢會寫你#XX OF #XX
如果到你 #XX OF #XX就會叫你禁佢
然後你就可以禁佢一下睇code入島

一路放緊人入黎啦

我飛緊黎喇

個網寫17個人排緊

多謝解答

多謝各位巴絲摸摸/$$/機票
有2個毛都唔帶條比我摸下
hi同88都冇句, 衰人

仲有冇巴絲開緊大頭菜場

大頭菜係咪一定要今日賣
得184

星期日前賣都得

Ching仲要？

肥肉我斷左

係咪angel搞到斷

頭先有人就咁走 無經機場

我係尾二入黎，睇住Angel入，未賣m

好似都係佢..佢岩岩第1次入黎個陣已經load勁耐
我依家個畫面仲係黑曬

我賣緊果時斷，未賣到

要等你load好我地先入得返黎

終於搞掂差d仲想重開機

有無人入緊去

跪求angel絲打唔好入黎
搞搞你個上網先

差你ja你唔夠佢地快

係咁話忙

排左9個字我無就咁走，賣賣下就斷左

即刻入到閘

你係angel?
等佢地賣曬先入黎啦哈哈哈

Yes多謝肥肉

佢地走緊了 比多1分鐘

我搞掂喇 好人一世平安

有無巴打幫手？

今日有無巴絲有靚價

今日460有冇人要賣

5507 8781 1600
Thanks

想賣

想賣呀，求上島

開到1030
咩人都入得
係水池個個位放低入埸手信就ok
不過唔好亂踩花同拎資源 thx

奉勸大家，賣家走一兩轉好
走太多轉，會令其他人根本入唔到

琴日我開島
有條友走咗5-6轉
個名好似叫貓咪貓

依家D人keep住黎 .. 可能要等等排下隊

巴打你斷左 求救

開fd場啦，呢到好多cd-rom架 手足好難入到

thx 島主

今次加左好友先入到
岩岩斷咗缐 太多人
i

今日660蚊10棵

10棵

660 蚊 10 棵即係 66 蚊呀

屌 柒咗

成班傻仔

開緊工黎唔到

5043 8676 0613 thanks

斷左？

原車大頭菜返左屋企

試多一次啦咁

Pw: 4N1FV

已經分批add人了
今次第一批入先啦 都想你地賣到

thanks島主

0950 7443 4711 thx

其實新手無傢俬都唔緊要啊 或者你唔捨得都可以比我摸
你擺低生果/一支花 咩都無都可以同我say個Hi
我就開心架啦 但係唔好入黎賣完就走啦
我唔記得你個名 但係希望你下次去人地個島唔好咁樣啦

排唔到

unlock左啦

諗住賣完就走，點知又斷

第一次排
是咪排到就入黎定要add fd先？

唔該哂

我入都入唔到..無限load

排到就入啦 但係啱啱好似斷左 我要整整佢

排到我飛到上空都斷左島主會開到幾點

斜坡有冇得45度角咁起

Thanks a lot

排緊第5但斷左?而家個數好似仲去緊
但CODE 係咪唔同左? THX

岩岩一個人入係冇斷 依家開放住比朋友 你地隔一陣間慢慢黎應該會好D

我10點45試下入先

依家排緊第五應該ok㗎啦
我更新左turnip exchange個code架啦
如果排到你 但係有問題再同我講 我再tg你

THX 絲打
好人一生平安

仆街 四期形 今晚收工要上嚟求救

又斷啦

唔該曬島主，頭先賣左了

請教吓點排隊㗎？
佢無得比我排嘅？

排緊 hold住勁耐未入得
係咪有人賴死唔走

我大概去到23-24個就lock
費事大家一路排但係去到12點前都賣唔到會失望
依家unlock多一次 一樣夠23-24個就lock
希望人人都賣到菜
btw 機場走thx

記得賣完放地手信就機場走
如果唔係後面啲人入唔到黎賣菜㗎啦
同埋記得turnip exchange要leave queue啊

7598 0652 1306
🙏🏻多謝絲打

排排下隊 唔知點解佢幫我quit左條隊 原本排緊15😭😭

請問日森買嘅Ringfit有冇中文？

sorry, 入錯post

Thanks巴打 一世平安🙏🏻🙏🏻 我tg:

唔知手機點用會員回應🙏🏻🙏🏻

想排😢要留tg?

排到第8 希望半粒鐘有機入到
一陣要返工好刺激

入條link度排

我lock左條隊啦 你依家排應該12點前都買唔到
今次幫唔到你 sorry

我tg🙌🏼🙌🏼😢

唔緊要😢

其實買幾多大頭菜都穩賺？有左個交換網 點都蝕唔到

係咪斷左線

排到第二仲入緊 就斷咗
樓主留tg啊

係 希望大家乖乖地機場走
改左新code 啱啱彈走嘅留tg

仲有冇人要加460
我開多陣唔開喇
都開咗一粒鐘有多

我要！

點入, 謝謝

想要 6515 6169 5016

想加 幫新手朋友賣少量

都要入到場先得
而且大多數收入場費
抵唔抵見人見志

未開online plan應該點搞
我個島608

買ONLINE
或者好似有個7日試用

我加左你好友之後
你search 好友島就搵到我

無㗎啦

無得搞, 一係搵人俾你join plan

好彩未quit條隊 啱啱入返
唔該曬

3161 6364 7336
THX 巴打

7891 1939 0196
多謝

可唔可以加埋我
4527 7099 5983

4685 2851 9985, THX!!

我諗薄利多銷 琴日450等半個鐘免費入到
有d 600排成百幾人真係不了

點解入唔到島話 正在忙
是咪狂試就ok ?

因為有人賣緊野果啲
我頭先都係咁
試多幾次啦
頭先想走都走唔到

多謝島主開放比我地賣大頭菜

又一個屌文嘅日子
有冇朋友要水流造景diy
朋友場 張瑜
01r87
得閒幫手淋花
我仲記得我爭緊404巴同忘憂絲筆淋花債

其實你既心態岩架
咁600場個d仆街就唔會下下一轉收一金礦
even一金礦加一機票都有人排咁誇張

4335-0970-3905
巴打👋🏻👋🏻👋🏻

我都係，一到我就入機場，禁咗十幾分鐘都仲係正在忙，而家我比人踢埋出queue

5085 5312 1632
巴打

有冇人想黎時裝店買后冠 100萬

THX~

你排第幾 叫咩名？

想加朋友
SW-7913-8363-5132

多謝哂你 我得刀架放低咗
一路去機場走一路load
排隊走人中

我唔知道code

有code但爆人

大家排住隊先
到你會add左你做fd
因為人太多係要等下

加油繼續試！

Lock咗係咪即係截咗龍

係啊 12點就轉價錢㗎啦

巴打仲有無得join?

入到喇唔該哂你，不過最後彈走咗
我放低咗個貓跳台比你

排到我個陣斷左

tg quick

我都斷唔到

仲排緊第6, 睇黎無機了

abcde0010

岩岩又斷左 本身入到嘅留tg 得番15分鐘 希望幫到幾多得幾多

拎埋code但入唔到島

多謝巴打開到島畀我賣菜
行緊去機場走但係去到條橋就斷咗線

tg

$540
想要啲得意野/和式傢俬

係咪啲人入幾轉、我完全行唔到去商店

我見入緊嘅 都係依家排緊隊嘅人

呢個post係大頭菜，其餘嘅去返另一個post啦
Btw另一個post你中咗1001，下次唔該幫手開新post呀

Dllm可唔可以唔好返去住 自私L

你自己走其他人又賣唔到

我盡力啦 應該排到隊嘅都有code㗎啦 剩低5分鐘賣唔賣到菜靠自己啦

大家唔好走住，比人賣哂先走

完全入唔到

肯定有人走幾轉，我後面得3個人咋嘛

我仲有20棵漏左 有無巴打好心開俾我賣埋佢？

島主不如一次過踢人

成功賣到了 thanks

冇prediction model係咩玩法？

賣到 麻煩晒島主

希望今個星期會有巴絲接濟下

650 10棵

多謝哂，賣咗啦

想入🙏🏻

咩玩法升4下

開啦巴打

睇清楚 係65蚊棵

係第五期wor
仲唔開

我33蚊棵 今個星期個賣出價冇過過百

多謝巴打 宜家黎

$246

可唔可以開俾我入

$327

求其比啲野我摸下都ok錢都得

打錯係$372

入唔到。。放邊俾你

弱弱一問
點樣買到畫板?

有冇靚價嘅巴絲畀我租島賣菜仲差幾轉先走晒
每轉分兩袋錢畀你
Tg:

同時最多幾多人黎架

我分唔到俾邊個呀 我放邊個位俾你？

我著木木梟衫
放時裝店門口喇

多人到行都行唔到

排！！！

屌 7 柒 無野喇

點解斷左線

有無人開島，想買下衫

借位 唔該晒

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

可以開多次嗎 冇save

無啦啦翻左島

你不如加我先
3698 7876 9275

廢事太多人容易斷

Add咗！

加左

$483
想要里數卷/廚房家俱

加左！

Add左3位

里數卷，要add frd?

滿咗

想黎！有廚俱

放邊到比你？

排，有哩數卷

排 里數卷

排 放里數卷 謝謝 🙏🏻

喺沙灘放低左比你

可以上呢到開
一個跟一個就唔會斷

雪櫃岩唔岩

未賣完呀巴打

未賣完咩我落左街一陣如果你未賣完我再開

巴打我都想賣

Ok ar你加我

排券

我可以排一轉嗎？

巴打介唔介意俾我走轉

斷咗

剛剛入到去 就彈左

加咗

加咗😢

我爭開商店門

Add左 25尾

Added, 好人一生平安🙏🏻🙏🏻

我05尾

你加返我， 我依家開咗for frd

我去緊商台前面排隊 入咗唔夠10秒

可否宜家排？

頭先未入到，想走一轉
10 尾

多謝 我加咗你 我是T字頭 面家逼緊入島

25尾，加左frd

我先俾前面嘅人入咗先

要咩手信？

求加 你想要咩

排隊入商店啦，唔好推我

求放400以上

兩轉 要咩

又斷咗

排兩轉

Thx

有興趣 1430排

Deal 5639-7731-5496

2次都係跑到門口斷

我頭先都想排隊 大家排住一個一個 未排到就斷左 又煲入咗唔夠10秒

可以

Tg:

@tylyy

我tg:

Thanks

我再開一次